比你揀 屌足1000條女但無真愛 定係永遠屌一條女

1000條靚女？

永遠屌一條女

真愛能吃嗎？

真愛有咩用

係咪淨係可以屌一次?
定係可以有1000條唔同既女輪住屌
係既話ok

1000梗係

俾1000個靚仔屌

唔屌女了

屌到1001咪有真愛囉

1000條中日韓歐美頂級model

當你兩個禮拜屌一條女，
都屌到41.666667 年，
千人斬先係人生既里程碑

睇下係咪靚女